[認真post][RV]覺唔覺得世人對yeri真係有好深嘅誤會?

明明yeri人品好
心地又善良
又有實力
聲線又零舍特別
唱功超勁
又識創作
人際關係又好
同璉璉,jen jen呢啲清泉係friend底
同姐姐們相處又融洽
喺啲重要嘅場合上面
一啲都唔出風頭
恰如其分
樣k pop數一數二
身材管理一流
喺近乎冇缺點嘅情況下
佢竟然係咁畀人黑?!
真係冇天理呀
我今日一定要幫yeri平反
保證以後冇人再夠膽黑佢!!!!!!!!
附上椰梨美照

低級黑 抄post
連狗快啲掉去黑洞

清泉臭G

下
唔明你講啲咩
我係真心鍾意椰梨喎🤔

賓妹又屈?

本身路人
睇完你上面描述我發現我忍唔住啦！！
世上除左娜璉同jennie之外竟然仲有咁完美既人
創作，唱歌，跳舞，人際關係飯飯掂，嗚呀好完全阿

係
佢真係屌打mamamoo個玟星

收皮啦 收皮啦 收皮啦

咪反同黑yeri啦

當然啦
玟星music bank講感想個陣後面個2隊垃圾搶鏡頭都包容佢地無開佢地波

如果係yeri被人搶鏡頭一定會顯示自己既power 無人敢搶yeri 既鏡頭同搶講感想實力既表現

樓主正式低質了

其他嘢唔識，但佢身材管理真係做得好好，日日練完舞就食Yeri定食

咩呀試下佢呀嘛
佢話自己最愛玟星
想睇下yeri喺佢心目中佔咩地位

佢身材真係屈機

不嬲都係

非

補充埋呢張整容前就完美了

幾時高汁過牙佢

絕交!!!!!!!!!!

仆街你黑我irene都未同你計

收啦
咁都叫黑
講真心話咋

牙冊好波

又黑

降飯又搞事?
幾時得罪你

講事實

西女人

空降閪金彩元

咩2C

佢的確好鐘意同我玩女上
所以我成日叫佢個閪做空降閪

你呢個降飯真係好撚變態
想連埋牙娜果份黎同你做忌

g錯

吳國

太矮

唔夠joy同irene淫

你都on9 yeri高過irene㗎

唔識貨

低汁到

咁irene又真係幾淫嘅

死gay 佬學人屌閪

八婆反佢都算啦
男人老狗聽埋啲八婆廢up盲反真係

你唔識欣賞我嘅高汁姐👺

我pansexual trans male 黎。。。

我覺得幾好笑幾高汁喎

好skr啊你

俄刀系。。

你真係一個容易滿足嘅小女孩！

係
我自問真係幾容易滿足
琴晚XXXXX陪我做咗幾分鐘我就已經...

果然係高質會員